如何盡快忘記對你冇感覺的人

大家a0 識左一個月 興趣相同
Whatsapp乜都吹
佢有主動聊講野
有試過講下曖昧野 佢冇反感
Snapchat黃心左幾個禮拜
佢成日諗野負面 我就開解佢
冇單獨出過街 但有同幾個fd 咁
有一日好夜返屋企 佢驚
打電話比我 同佢吹水吹到佢行返屋企
過幾日表白左
被fdzone
佢話冇feel
我話唔緊要 be fd 都ok
叫佢唔好太責怪自己

而家食唔安訓唔落
希望盡快忘記佢
呢幾日訓訓下隔一個鐘就醒
求屌醒

結論 毒撚切忌ff

毒撚切忌表白是常識

無出過街表白 哈哈
表白 哈哈
直接拖啦仲表 當上左堂囉

你曖昧內容係乜

我都想知

遠離佢啦，睇唔到佢一排，就會發覺佢其實都係無乜特別架o者。

Thanks bro